【突發】燒山: 美國大選再現逆轉情況 四個搖擺州選舉違憲！

燒山又再出手

四個州選舉無違憲？

出少句聲啦仆街

靜啦

老燒咪再出聲啦

之前因為燒山話侵得 5% 勝算先捱到而家有機會翻盤 , 但燒山又出翻黎玩野 , 燒山呢種正宗勝利球迷但會累街坊

收聲啦仆街

明燈指路

佢講完之後就無了

咁多野講係要講大選

其實依家呢單係有利
點解我咁講呢
如果判德洲輸
咁即係話咩都唔洗修憲
如果簡單理解.即係連立法會都唔想過
直想由個洲長.即係特首鍾意點改法例都得

咁就大件事

岩岩先燈完bitcoin

所以如果真係判輸
可以宣佈美國法律已經玩完
影響係永久既美國.除左內戰無任何選擇

正常人都唸到點可能個特首市長洲長鍾意點撚樣都得
民主既體制就係要經過議會.嘩屌你
然後唔洗經議會就可以修憲.無敵
到時其實同中共都無咩分別

戇鳩
轉述美國新聞都畀人屌燈
成班友乜撚都做唔到就係度嘈嘈貢

Bitcoin都算，但德州告上最高法院有撚得燈咩

淨啦燒生

一直都講美國個套民主都唔係真民主
有大量缺陷 只係無事發生時咁講 人地會當你五毛姐

In 拜登we 7

不如佢早d 死喇 如果佢唔收聲既話

燒山有冇邊隻股票指點下咁？

一個人口禁多禁大既國家可以投票更換政權
本身已經係一件好偉大既事來
仲要本身個國家包含左唔同種族
但就因為美中關係而比華語媒體拎出來亂煲
之後一班咩都唔知唔識既人係到鳩up
又大量缺陷，又咩民主失敗
試問呢個世上邊有完美既制度？

老簫收下聲啦屌，鳩up真係會令人不安

呀燒山可唔可以就咁報而唔加任何個人分析呢？

molamola

侵最強對手

四個州唔搖擺

講番香港啦屌

佢真係好煩

其實唔係個制度有問題

而係美國人大家講過信字

識監守自盜

所以如果要做手腳係好易

咁似陳水扁

收嗲啦

要佢分析先係燈架，引述算乜燈

敗登當選,king maker

燒山 可以做呢樣野 情緒綁架

只要課金唔到某個數 就評論下個大選
仲唔發個豬頭

燈撚少陣得唔得呀你老母

屌你咪燈

今次竟然唔係各位網友出post

姦殺佢

燒山可唔可以出少句聲，等有結果出聲冇人會屌你出片出得遲

燒山:絕對違憲

用美國舉國之力破燒山燈

收聲啦 屌

仲唔肯收下把閪口

無一個制度係無缺陷
但現在見得到美國個制度係點樣透過權力制衡去處理制度缺陷

邊個有權力決定係唔係違憲
邊個有權力解散選舉人團
全部有根有據寫得一清二楚
並唔係突然彈一份白皮書甚或作一個所謂既決定嘅国家可以比擬

靜靜地贏啦好嘛

當賓州不再搖擺
登登怎再說當選

Ching 一定見識過好多真民主

不如幫拜登諗下點樣入到白宮好過喇到2月時侵官司都輸哂但又唔離開白宮又點？

唉屌比燒山講一講又開始對單case無希望

燒要侵死，侵不能不死

如果佢話：覺得呢單案唔會扭轉到結果，咪唔燈囉

燒山可唔可以分析吓 拜登如期上任

點解 燒山 講林鄭 長命百歲 又冇事
燈？邊到燈？

侵侵無啦無啦
條友講完侵大勝就票數輸左
佢發兒登仔皮氣條片連講拜登會贏拜登會贏拜登會贏, 之後拜登就日日被狙擊

由頭燈到落尾

拜登穩了

佢就係控制唔到但燈到

佢分析only 咩都無講 唔驚

燒山又搞事

建議你聽多次

蕭若元肯定好想全世界同埋trump死

燒山唔燈死侵侵唔安落，祝燒山早日中風全身癱瘓。

因為佢唔能夠假登

一律當對家處理

咁都比佢燈到